#
msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test,active:"
msgid "Active"
msgstr "启用"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test,code:"
msgid "Code"
msgstr "代码"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test,product:"
msgid "Product"
msgstr "服务"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test,test_type:"
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.request,comment:"
msgid "Additional Information"
msgstr "说明"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.request,context:"
msgid "Context"
msgstr "相关信息"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.request,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.request,doctor:"
msgid "Health prof"
msgstr "医生"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.request,patient:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.request,request:"
msgid "Order"
msgstr "申请编号"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.request,request_line:"
msgid "Order line"
msgstr "明细编号"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.request,requested_test:"
msgid "Study"
msgstr "检查项目"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.request,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.request,urgent:"
msgid "Urgent"
msgstr "紧急"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,comment:"
msgid "Additional Information"
msgstr "说明"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,computed_age:"
msgid "Age"
msgstr "年龄"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,doctor:"
msgid "Evaluated by"
msgstr "评估人"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,images:"
msgid "Images"
msgstr "影像图片"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,number:"
msgid "Number"
msgstr "结果编号"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,order:"
msgid "Order"
msgstr "申请编号"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,patient:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,request:"
msgid "Request Info"
msgstr "申请信息"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,request_date:"
msgid "Requested Date"
msgstr "申请日期"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,requested_test:"
msgid "Study"
msgstr "检查项目"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.type,code:"
msgid "Code"
msgstr "代码"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.type,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.imaging.test.request.start,context:"
msgid "Context"
msgstr "相关信息"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.imaging.test.request.start,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.imaging.test.request.start,doctor:"
msgid "Health prof"
msgstr "医生"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.imaging.test.request.start,patient:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.imaging.test.request.start,tests:"
msgid "Tests"
msgstr "影像检查"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.imaging.test.request.start,urgent:"
msgid "Urgent"
msgstr "紧急"

msgctxt "field:gnuhealth.request-imaging-test,request:"
msgid "Request"
msgstr "申请编号"

msgctxt "field:gnuhealth.request-imaging-test,test:"
msgid "Study"
msgstr "检查项目"

msgctxt "field:gnuhealth.sequences,imaging_req_seq:"
msgid "Imaging Request Sequence"
msgstr "影像申请序列"

msgctxt "field:gnuhealth.sequences,imaging_test_sequence:"
msgid "Imaging Sequence"
msgstr "影像序列"

msgctxt "field:gnuhealth.sequences.imaging_req_seq,imaging_req_seq:"
msgid "Imaging Request Sequence"
msgstr "影像申请序列"

msgctxt ""
"field:gnuhealth.sequences.imaging_test_sequence,imaging_test_sequence:"
msgid "Imaging Sequence"
msgstr "影像序列"

msgctxt "help:gnuhealth.imaging.test.request,context:"
msgid ""
"Health context for this order. It can be a suspected or existing health "
"condition, a regular health checkup, ..."
msgstr "此申请涉及患者的健康状况。它可以是疑似或现有的健康状况，定期健康检查。。。"

msgctxt "help:gnuhealth.imaging.test.result,computed_age:"
msgid "Computed patient age at the moment of the evaluation"
msgstr "评估时计算的患者年龄"

msgctxt "help:gnuhealth.imaging.test.result,order:"
msgid "The order ID containing this particular imaging study"
msgstr "包含这个特定影像检查的订单编号"

msgctxt "help:gnuhealth.imaging.test.type,code:"
msgid "Suggest use values of DICOM Modality (0008,0060) tag."
msgstr "建议使用 DICOM Modality (0008,0060) tag 的取值。"

msgctxt "help:gnuhealth.imaging.test.type,name:"
msgid "Suggest use descriptions of DICOM Modality (0008,0060) tag."
msgstr "建议使用 DICOM Modality (0008,0060) tag 的描述。"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.imaging.test.request.start,context:"
msgid ""
"Health context for this order. It can be a suspected or existing health "
"condition, a regular health checkup, ..."
msgstr "此申请涉及患者的健康情况。它可以是疑似或现有的健康状况，定期健康检查。。。"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.imaging.test.request.start,doctor:"
msgid "Health professionalwho requests the study."
msgstr "申请此检查项目的医务人员。"

msgctxt "model:gnuhealth.imaging.test,name:"
msgid "Medical Imaging Study"
msgstr "医学影像检查"

msgctxt "model:gnuhealth.imaging.test.request,name:"
msgid "Medical Imaging Study Request"
msgstr "医学影像检查申请"

msgctxt "model:gnuhealth.imaging.test.result,name:"
msgid "Medical Imaging Study Result"
msgstr "医学影像检查结果"

msgctxt "model:gnuhealth.imaging.test.type,name:"
msgid "Medical Imaging Study Type"
msgstr "医学影像检查类型"

msgctxt "model:gnuhealth.imaging.test.type,name:gnuhealth_test_type_cr"
msgid "Computed Radiography"
msgstr ""

msgctxt "model:gnuhealth.imaging.test.type,name:gnuhealth_test_type_ctscan"
msgid "Computed Tomography"
msgstr "计算机断层扫描"

msgctxt "model:gnuhealth.imaging.test.type,name:gnuhealth_test_type_dx"
msgid "Digital Radiography"
msgstr ""

msgctxt "model:gnuhealth.imaging.test.type,name:gnuhealth_test_type_mri"
msgid "Magnetic Resonance"
msgstr "磁共振"

msgctxt "model:gnuhealth.imaging.test.type,name:gnuhealth_test_type_petscan"
msgid "Positron emission tomography (PET)"
msgstr "正电子发射计算机断层显像 (PET)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.imaging.test.type,name:gnuhealth_test_type_ultrasound"
msgid "Ultrasound"
msgstr "超声"

msgctxt "model:gnuhealth.imaging.test.type,name:gnuhealth_test_type_xa"
msgid "X-Ray Angiography"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "model:gnuhealth.imaging.test.type,name:gnuhealth_test_type_xray"
msgid "X-ray"
msgstr "X射线血管造影"

msgctxt "model:gnuhealth.patient.imaging.test.request.start,name:"
msgid "Request Patient Imaging Test Start"
msgstr "申请患者影像检查开始"

msgctxt "model:gnuhealth.request-imaging-test,name:"
msgid "Request - Test"
msgstr "申请影像检查"

msgctxt "model:gnuhealth.sequences.imaging_req_seq,name:"
msgid "Imaging Request Sequence setup"
msgstr "影像申请序列设置"

msgctxt "model:gnuhealth.sequences.imaging_test_sequence,name:"
msgid "Imaging Test Sequence setup"
msgstr "影像检查序列设置"

msgctxt "model:ir.action,name:act_imaging_test_request_view"
msgid "Medical Imaging Requests"
msgstr "医学影像: 检查申请列表"

msgctxt "model:ir.action,name:act_imaging_test_request_view2"
msgid "Medical Imaging Requests"
msgstr "医学影像: 检查申请列表"

msgctxt "model:ir.action,name:act_imaging_test_result_view"
msgid "Medical Imaging Results"
msgstr "医学影像: 检查结果列表"

msgctxt "model:ir.action,name:act_imaging_test_result_view2"
msgid "Medical Imaging Results"
msgstr "医学影像: 检查结果列表"

msgctxt "model:ir.action,name:act_imaging_test_type_view"
msgid "Medical Imaging Types"
msgstr "医学影像检查类型"

msgctxt "model:ir.action,name:act_imaging_test_view"
msgid "Medical Imaging Studies"
msgstr "医学影像检查"

msgctxt "model:ir.action,name:imaging_result_report"
msgid "Medical Imaging Study"
msgstr "医学影像检查"

msgctxt "model:ir.action,name:patient_imaging_test_request"
msgid "Medical Imaging - New order"
msgstr "医学影像: 申请检查项目"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_generate_result"
msgid "Medical Imaging - Generate Result"
msgstr "医学影像: 生成检查结果"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_imaging_test_request_domain_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_imaging_test_request_domain_done"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_imaging_test_request_domain_draft"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_imaging_test_request_domain_requested"
msgid "Requested"
msgstr "已申请"

msgctxt "model:ir.model.button,string:image_generateresults_button"
msgid "Generate Results"
msgstr "生成检查结果"

msgctxt "model:ir.model.button,string:image_request_button"
msgid "Request"
msgstr "申请编号"

msgctxt "model:ir.sequence,name:seq_gnuhealth_imaging_test"
msgid "Imaging Test"
msgstr "影像检查"

msgctxt "model:ir.sequence,name:seq_gnuhealth_imaging_test_request"
msgid "Imaging Test Request"
msgstr "影像检查申请"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:seq_type_gnuhealth_imaging_test"
msgid "Imaging Test"
msgstr "影像检查"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:seq_type_gnuhealth_imaging_test_request"
msgid "Imaging Test Request"
msgstr "影像检查申请"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_imaging"
msgid "Medical Imaging"
msgstr "医学影像检查"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_imaging_test_parent"
msgid "Medical Imaging"
msgstr "医学影像检查"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_imaging_test_request_view"
msgid "Medical Imaging Requests"
msgstr "医学影像: 检查申请列表"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_imaging_test_result_view"
msgid "Medical Imaging Results"
msgstr "医学影像: 检查结果列表"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_imaging_test_type"
msgid "Medical Imaging Types"
msgstr "医学影像检查类型"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_imaging_test_view"
msgid "Medical Imaging Studies"
msgstr "医学影像检查"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_patient_imaging_test_request"
msgid "Medical Imaging - New order"
msgstr "医学影像: 申请检查项目"

msgctxt "model:product.category,name:product_category_imagingservices"
msgid "Imaging Services"
msgstr "影像检查服务"

msgctxt "model:product.template,name:product_template_ctscancharges"
msgid "CT Scan charges"
msgstr "CT 扫描收费"

msgctxt "model:product.template,name:product_template_mricharges"
msgid "MRI charges"
msgstr "核磁共振成像收费"

msgctxt "model:product.template,name:product_template_petscancharges"
msgid "PET Scan charges"
msgstr "PET 扫描收费"

msgctxt "model:product.template,name:product_template_ultrasoundcharges"
msgid "Ultrasound charges"
msgstr "超声收费"

msgctxt "model:product.template,name:product_template_xraycharges"
msgid "X-ray charges"
msgstr "X 射线收费"

msgctxt "model:res.group,name:group_health_imaging"
msgid "Health Imaging"
msgstr "Health 影像"

msgctxt "model:res.group,name:group_health_imaging_admin"
msgid "Health Imaging Administration"
msgstr "Health 影像管理"

msgctxt "report:patient.imaging_report_results:"
msgid "Age:"
msgstr "年龄:"

msgctxt "report:patient.imaging_report_results:"
msgid "Comment"
msgstr "说明"

msgctxt "report:patient.imaging_report_results:"
msgid "Context:"
msgstr "背景情况:"

msgctxt "report:patient.imaging_report_results:"
msgid "Date:"
msgstr "日期:"

msgctxt "report:patient.imaging_report_results:"
msgid "DoB:"
msgstr "出生日期:"

msgctxt "report:patient.imaging_report_results:"
msgid "Evaluated by:"
msgstr "评估人:"

msgctxt "report:patient.imaging_report_results:"
msgid "Gender:"
msgstr "性别:"

msgctxt "report:patient.imaging_report_results:"
msgid "Image"
msgstr "影像图片"

msgctxt "report:patient.imaging_report_results:"
msgid "Imaging Study Report"
msgstr "影像检查报告"

msgctxt "report:patient.imaging_report_results:"
msgid "Interpretation:"
msgstr "报告解释:"

msgctxt "report:patient.imaging_report_results:"
msgid "Order:"
msgstr "申请编号:"

msgctxt "report:patient.imaging_report_results:"
msgid "PUID:"
msgstr "证件号码:"

msgctxt "report:patient.imaging_report_results:"
msgid "Patient:"
msgstr "患者:"

msgctxt "report:patient.imaging_report_results:"
msgid "Print Date:"
msgstr "打印日期:"

msgctxt "report:patient.imaging_report_results:"
msgid "Requested by:"
msgstr "申请人:"

msgctxt "report:patient.imaging_report_results:"
msgid "Resources:"
msgstr "资源:"

msgctxt "report:patient.imaging_report_results:"
msgid "Study ID:"
msgstr "结果编号:"

msgctxt "report:patient.imaging_report_results:"
msgid "Study:"
msgstr "检查类型:"

msgctxt "selection:gnuhealth.imaging.test.request,state:"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt "selection:gnuhealth.imaging.test.request,state:"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt "selection:gnuhealth.imaging.test.request,state:"
msgid "Requested"
msgstr "已申请"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging.test.request:"
msgid "Generate Results"
msgstr "生成检查结果"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging.test.request:"
msgid "Request"
msgstr "申请"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging.test.result:"
msgid "Images"
msgstr "影像图片"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging.test.result:"
msgid "Interpretation / Report"
msgstr "解释/报告"

msgctxt "wizard_button:gnuhealth.patient.imaging.test.request,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:gnuhealth.patient.imaging.test.request,start,request:"
msgid "Request"
msgstr "申请"
